阿嬌：個個都拍拖，唔通個個都想拍拖咩

回帶系列

佢個嘢壞咗呀

聽講話佢好似幾日無訓覺

養狗唔可以嫁獸醫